其實google map路線準唔準?

有時見離目的地明明好近, 係要兜一大段路咁

係咪因為山路

天橋?

唔知呀 未去過

小妹電腦唔太叻 sor

好多人揸車都用唔會唔準掛

之前佢叫我行高速公路天橋
仲要係冇馬路冇燈
心諗自己搵都冇咁嬲
利申：係布拉格

唔準，香港揸車既話用高德地圖就幾準，但係係大陸app。